\chapter{Corpo Docente}
\label{chap:corpo}

O quadro a seguir mostra os professores do quadro permanente da UnB vinculados à Engenharia Eletrônica, sua titulação e

atividades acadêmicas e profissionais. Ressaltamos que o curso de engenharia Eletrônica possui matérias obrigatórias da matemática, física, química e outras engenharias cujos docentes não estão relacionados nesse quadro.

\input{eletronica/tabelas/tit_profs}